各位巴絲，小弟尋人啟示搵圖中位巴打

唔好咁啦

巴打番去係咪用yoga方法黎用頸打飛機

一定係